突發！ 懷疑有白衫人預備咗磚頭

阻你少少位